{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 산정동 호텔 소풍 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせには客室料金は2名基準であり、特殊客室であるパーティールームは3名入室が可能であり、追加する場合には1万ウォンを追加で支払わなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 パーティールームとメゾネットタイプのルームは電話で予約でき、キャンセル不可のペナルティが課される案内もあります。 パーティールームとメゾネットタイプのパーティールームは事前に予約をキャンセルすることはできず、キャンセルの際に追加手数料が発生することがあります。 予約特典としては客室内でWi-Fi、ワールプール、ネットフリックス視聴、ヘアアイロン、ヘッドセット、iPhone充電器、ワイングラス及びオープナーレンタルなどが可能です。 レンタル時に身分証明書を預ける必要があり、盗難防止システムが作動しています。 またスナックバーも運営中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室人数制限はありますか？",
            "answer": "パーティールームは3名入室が可能です。追加する場合には1万ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約に関してどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となります。その場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報は随時変更される場合があります。不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "パーティールームやメゾネットタイプのルームはどのように予約できますか？",
            "answer": "パーティールームやメゾネットタイプのルームは電話で予約することができます。ただし、キャンセル不可のペナルティが課される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームやメゾネットタイプのルームはキャンセルできますか？",
            "answer": "パーティールームやメゾネットタイプのルームは事前に予約をキャンセルすることはできません。キャンセルの際には追加手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては客室内でWi-Fi、ワールプール、ネットフリックス視聴、ヘアアイロン、ヘッドセット、iPhone充電器、ワイングラス及びオープナーレンタルなどが可能です。"
        },
        {
            "question": "レンタル時に必要なものはありますか？",
            "answer": "レンタル時には身分証明書を預ける必要があります。盗難防止システムが作動しています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーはありますか？",
            "answer": "はい、スナックバーも運営中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 536
    }
}